想知台灣殺人案死者家屬呢刻心情係點

當初搵民建聯幫手
諗住可以沉冤得雪

之後俾人擺晒上枱
都仲話可以呃自己
過咗條例就審到佢

而家台灣講到明
一過就唔同你傾
但港府擺明要過
根本唔會再理你

呢刻死者家屬到底諗緊d咩

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

戇鳩家人

撐社民連,上街.
撐民建聯,上當!

咁樣集體消費個女仔嘅死簡直仲可惡過殺人嗰個，班家屬唔企出黎屌柒林鄭係咪冇感覺冇尊嚴

可能好似十年劇情咁 成隊黑警喺佢屋企招呼緊佢

泛民如果叫到班家屬出嚟屌返政府同建制派

個女正一生就累人，死就累街坊

台灣依家講得咁清楚港共都仲要硬推

最無恥係講埋咩「初心」 扮正義之師

實質滿口謊言 消費緊死者不幸既遭遇

作為死者家屬應該自己走出黎扑咪啦

到時將條友綁上飛機，再係台灣機場扔低佢

到時應該送去中國審
然後話中國有對台灣的司法管轄權

等緊過數